\begin{center}
\index{Vem säger ordet skål?}
\subsection*{\large{\\Vem säger ordet skål?}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vårvindar friska}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vem säger ordet skål här vid bordet,\\
viskande for det sällskapet kring.\\
Fatt om kristallen, nubben, en kall en,\\
går oss i skallen, klingeli-kling!\\
Käraste vänner, välkomna hit!\\
Glamma vid bordet, tag er en bit!\\
Nu lilla hutten går i kaputten,\\
skål hela tutten, klingeli-kling!\\